政府唯一重奪機場主導既戰略

從呢幾日軍政同林鄭既論述 同吹緊既風
可見佢地想製造一小撮核心人士既假象
目的係為係機場完成一場假恐襲
大家都講得岩 和理非機場係最低成本但係最有效
如果日日都搞 阻埋貨運
某post話影響會大過而家既貿易戰
所以警察角度係要務必儘快拆解

佢地無辦法武力清場 無人付得起呢個責任
因為形象問題 警察係唔會做醜人
反而想令外界覺得警察
拯救左機場 被恐襲影響既一大群無辜群眾
解救左呢場恐襲
當然呢場show難度好高
但係咁樣佢地先有正當性清場之後封場
雖然不惜代價將香港推向黑色旅遊警示
但係矛頭係指向所謂一小撮極端示威者
只要能夠定性為恐襲 用幾大武力其他民主國家都無辦法出聲

警方所搵既臥底
可以唔係警察自己 可以搵外援
外援可以有武器有槍有燃燒彈
可以係同警察make deal成為死士既任何人

希望我諗多左

又自推下先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

假恐襲，現場多人，比人制服的機會好大。
而且冇人會覺得唔係臥底做的。

一大堆廢老,賤聯,狗聯會,公屋藍屍狗會信

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

冇恐襲，作個故仔佢地咩都信

幾條友做就係
一班人就唔同講法
仲要可以去唔知係邊個位發動
總知要提防呢個可能性

已經唔係話班無腦信唔信
我好肯定咁講 佢地信硬

問題係警狗會點樣令政府順手定性機場事件為恐襲
唔會比和理非日日塞爆機場而唔做野

冇得避，求其搵d 黑社會打外國旅客，之後都可以清場

中國要出手了？ 中官媒：示威者可當場擊斃

幾十人 過百人一齊出手
現場已經無得制止
仲會引起現場互相開拖

要有共識 大家要宣傳出去。嚴禁於機場內使用任何武力，否則一律當作鬼處理。唔好再用不分不割做籍口 依加係非常時期 就要用非常手段 黑警中共港共大把招可以玩

機場的確係佢地要拆既難題
仲要唔比你地be water之餘唔影響機場運作
我點睇都覺得佢地所謂一小撮人好別有用心

環球時報評論指機場示威是香港航運史巨大污點

極權國家慣性技兩，問題係，佢地敢唔敢咁做？

中共最叻分化抹黑扣帽子
當大家仲笑緊對家仲未識分無大台既時候
警察 政府 中共 建制全力吹緊一小撮暴力分子既風
好撚不安

我覺得佢地無咩係唔敢
只係做得有幾隱蔽 手段問題
事關機場呢個位用正常手法極難拆

811

一定要喺基場射嘢嗎？

基場邏輯上巴絲會唔會有啲矛盾？

解決方法暫時得事前共識

我諗主流共識係和理非既
但係唔代表警察無辦法搞到機場變成恐襲級別
波及所有和理非既示威者
以便日後禁止一切機場示威行動

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔p牌既我都推唔郁機場未來方向發展既post
真係唔係講笑
大家好似沉醉左係運動搵到新方向既喜悅之中
唯有一齊推

係，真係好難推，好多巴打都有幫我

最衰都係林鄭個記招

自推10連